留言抽一位連登仔派一萬

我將政府嗰一萬派出去
重覆留言都計

lm

Lm

要

Ok

又話無申請到

講下點解咁需要嗰一萬會加分

你好

用嚟同樓主開房

樓主好靚仔

拎1m嚟callg

我

會衰十一

LM 中咗再捐返你一萬出去比圈

我代表山區兒童多謝你先

快啲

唔係我衰咪得

都係要坐監

替香港無書讀嘅小朋友多謝你

直接捐比612啦

屌你老母

樓主 選中我吧

Ban咗

柒咗添

mememe thanks

留名

lm 失業中..

今個月我生曰，拎一萬做激光矯視，然後考消防
多謝

留名見樓主真身

一係你自己捐 一係我幫你捐

Good

大隻巴

水王？

捐double

冇晒錢維持唔到生活！

成班窮鬼見到一萬蚊都鳩衝

又話無申請

連登仔真係終極9up師 信一成都死

加理支助我做gym撚，希望可以做到大隻巴。
再以身體報答你

拉

點報答？格劍？

Hi阿sir

你喜歡
知恩圖報不受任何限制

我中咗100%捐612

我好窮 老豆老母等我養

排...食緊穀種音樂人...

拍定手先 多謝

On9垃圾post都咁多日認真 起下底先啦

樓主你會唔會淆底，唔敢捐俾612，驚俾國安拉返大陸？所以先至選擇抽一萬出嚟。
btw 你唔係銀行超過八位數嘅咩？抽得嗰0.01%咁少？定你淨係識吹水。

路過咪抽秤下佢囉

因為冇錢真係好難捱 就算依家撈得ok都想草多個錢

轉口港

如果你肯俾個1萬我嘅話...
我承諾俾返1萬你

真係？

三萬thanks

仲有你都唔撚係新會員啦。明知戇鳩post，你都唔用不推文回覆嘅？

你就戇鳩

來

我用啲人就唔會推咩

樓主❤️

留名，純貪錢買自己鐘意嘅野

lm冇得收1萬

膠

派俾我，我再派去612
當面出來同你交收，我當住你面用e-banking轉2萬過去612

我地一齊捐

LM

LM sin

我捐612

當抽獎，抽中就放落working holiday基金/ 用嚟學日文

言

Lm
捐八成比612 同星火
一半同身邊唔肯抗爭既人食黃店

抽到我就捐晒佢

對唔住我無本事去捐錢，只係想減輕屋企經濟壓力

Thanks

多謝你喎
即係人推你又推
個個都好似你咁諗 就仆街啦

成鳩日啲戇鳩post就上撚晒熱門
就少咁啲位俾啲正經post
呢個現象係你呢啲咁嘅人有份造成㗎

LM 抽中幫我捐出去 thx

噉你係咪俾我

講撚到撳咗邊個掣好難為你咁

幸運兒係#1 樓主

我幫你兜埋個完場，訓啦柒頭

咗 左

Thx

Lm睇走數
走數死全家

失業四個月 近排先搵到份pt 抽中捐一半星火我都想有能力捐多啲錢

留名 直接捐星火

繼續屌政府

係派先好 呃人推po

對腳向來都有問題 行路會易仆街
但無錢就醫

樓主我愛你

好多乞兒

Lm睇走數

Push

又話冇申請

多謝樓主

偉大的樓主接濟我

不如你捐去黃色經濟圈算啦

關你撚事 派就派啦

Lm 用嚟交學費

唔撚要你個一萬

直接全數捐星火 thanks

撚撚樣生性病要帶去睇醫生

ok thanks

多謝

Lm 儲錢走佬

Lm 失業左好耐 靠pt維持緊

比612

到！

派呀 屌你老母 睇下你唔派

睇死你唔派

多謝你先

抽未 屌你

收皮啦

留個靚名

派你就派 唔撚想知
屌你老母

Hi draw me

講明先
你抽中我我都未必會收

9upper

點解嘅

因為你出post 我咪黎等收錢囉

留明撐樓主

唔好走數呀

扮乜鳩野啫
你根本就係無聊/attention seeker/真正嘅戇鳩

屈毛

起完底 樓主垃圾

哈哈

收皮啦屌你

ok

樓主五毛嚟

證據

收皮啦新會員

冇錢

你先係

咁重係叫抽

Fg未搵到工

樓主好索

識用起底未啊你 睇吓我個會員Number先啦

asdasdsadasdas

唔識我嘅都係新會然

LM 想飛去台灣搵女朋友 錢充裕少少

派俾我就捐柒晒去

Lm等大戶派錢

借收錢為由見樓豬一面

就係知你條撚屌成鳩日喺創意台開po玩膠
玩膠都算啦 仲要上撚埋熱門
霸撚住個熱門位
一係你就係五毛
如果唔係 啲五毛真係要多謝你

我都唔撚知你係真膠定假膠
平時真係冇咁得閒
但今日我瞓唔着 咪入嚟屌鳩你囉

失業救濟

個個都係認真post

又撚會員

留名睇走數

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

Hiii

想用呢個post笑啲人「貪錢」

LMMMMMMM

得一萬蚊就咪撚出嚟獻世，唔覺得你呢啲垃圾會真係找數，以為自己係李嘉誠？開啲咁嘅post知唔知醜

Meme me

鍾意就派俾我，唔鍾意就自己收返埋
係咁先

撚狗

LM
其實新聞個個何猶邦係假扮㗎

我本人仲係英國

但係啱啱好差一皮野先買到頭等

Hi

唔係我中掛

Cctai啲人真係特別on鳩

真係有？

上一個post話自己冇申請
呢個post就話政府回俾自己嗰一萬蚊乜乜乜

用嚟同樓主老母開房

請善用不推文回覆

俾唔俾我係其次
我幫你屌鳩樓上條仆街先

幫你捐比星火

咪傻啦派比人不如自己捐左佢啦

Lm unlucky

剩睇目題
以為抽中個位要派返一萬比人

抽丫抽，不過建議樓主捐612啦

Lm 失業中

tggg

抽你老母

黎醫樓豬中肺炎

我抽你老味

留言

L個m

抽中我既話 捐比612🙏🏻
如果真係派 派1290usd啦

因為我想去日本

電單車手足聽日再上庭｜叫唔好聲援為fake news？

1lm

抽我
然後幫我捐撚左去星火

Lm!

留先

會衰十一咁你點攞政府果一萬？
我要舉報囉

Lm, 留筆錢下個sem exchange 依家搵緊多份partime

捐比義士啦

做一個以後令生活會方便d既手術

要 幫我匿名捐比星火

試下運

Me ~~~~

Me了

因為加埋你嗰一萬蚊我就有兩萬蚊
我再問財仔借一萬蚊
咁樣我就有三萭
可以包起豆腐店條死MK個女朋友一晚

「突發」救人要緊 有手足輕生

LM
抽中我直接捐俾612上來po返張入數紙就得啦
唔使俾我

捐俾 612啦

留言等睇走數

啱啱大學畢業好難搵工

屋企環境差咗好多但,仲要要交學費,多一萬蚊會幫到好多

要食黃店

留明

一萬買波滾大佢再派連登仔一萬

會拎去捐部分俾612

想屌撚到你老母出水

俾我
因為我好窮
一萬蚊對你黎講可能冇乜野
但對我黎講係好多，可以用黎做好多野

中左乜撚都得 無可能

Lam

攞一萬幫屋企供樓🙇🙇🙇

同ig抽獎一樣，個個沖出黎柒
好肉酸

必須lm

用來陪樓主去旅行

撚狗大會正式開始

樓主肯找數我派10萬

唔派比我就祝你全家中肺炎

呢排無野做 好需要呢筆錢

LM 當玩下都好

不推文

我好需要

我愛樓主❤️

等錢整容

On9

一萬thx

我未？需要錢去挽回家人

入黎睇on9仔點乞果一萬 奶樓豬袋底

找個1萬蚊每個禮拜叫隻似樣啲既雞

都玩到2個月

幫樓主添加安葬費